90後嘅Discord Group (小學雞不了）

Link:

呢個群主要係想搵一班鍾意 [打機/唱歌/吹水嘅人]